岑子杰遇襲 然後勇武升級 美國會怪土共定示威者？

真心一問
個d話乜都唔好做嘅人

美國唔想睇到示威時既街頭暴力

但麻包袋唔會入示威數 美國應該WFC

休息撚全面進場

終於明白 襲擊子杰【真正目的】